今朝35.3沽空左LI可以點輸

陣間盤前等數錢

。

rip

下世小心啲

坐到財報

加油

又係你
pins止蝕未

今日轉涼
IFC應該好凍

正式玩完

岩岩升到把把聲喎

其實佢個型態好似妖股
換手率極高
個價比莊操控
等個莊散水就會插

無人參與 個莊派唔到貨 唯有無限夾

好多傻散入場喎

我無程式睇參與者人數 不過我覺得高追都唔小既

我打算34就走

完美妖股型態

唔知
收到日結單再同你講

呢d老千股，沽佢空小心被夾到痴根

呢d老千股會勁炒，跟手搵股東笨供股抽水

樓豬而家咩情況

等開市
33-34買返

準備好錢未

準備揀樓

坐穩

37.8 wor pre market

跌返啦樓主有眼光

依家沽都未遲

開市見真章

你沽左幾多？

百幾股

想跟，但沽中概股好撚驚

自己衡量風險啦
可以依家沽等開市大插即走

加油，希望你旗開得勝

你仲有冇玩妖股

盤前上得返40就跟

無啦，睇中一，兩次走勢，太得意忘形，無風險管理

我都唔敢再玩
蝕手續費蝕到傻

88

想係咩樓跳

應該41 沽....屌

係邊到跳，幫你call定白車同黑車

ifc

40蚊沽左啦樓主

沽左幾多

何苦呢

100股姐

份財報冇料到

莊家割緊韮菜
半個鐘後再返黎睇

如果今日咁都大陽蠟到，星期一再加注

再拉多枝陽燭市值就高過Nio，邊有可能

差一倍

會跌哋喇，莊家次次都係咁割

11點-11點半左右

正解！LI 跟本是會爆炸混能車。攞舊電池扮純電車

開始了

幾錢放
我34即走

32

難啲喎

樓主睇開苦海？

啫係點

走唔到就收市前走

被割ing

啫係有錢賺留名穿30

認真穿到咩

沽佢老母啊

依家都穿34了

屌你老母
改唔切單
33.5放撚左

恭喜ching

先訓
一定到27

再沽

Free money

32蚊平左倉

多謝樓主

樓主今日平左倉應該唔計息

食完水已割韮菜

簽阻臨約未

我今朝沽應該計

手痕又沽左

目標價$27

你幾時沽

$39

39入左我而家要點做

比唔到建議你
一係坐

即放都係蝕6蚊

你決定啦
如果係我我會放左買nio慢慢坐

我仲入埋xpev 3隻一齊跌緊

開始升返
自己諗要唔要止蝕

nio唔怕坐

放左li算
nio坐下
xpev點好

唔知你

40空，目標25

咩價位

成班靚價位空

我49可以點操作